中共淮安市教育局：「勤奮讀書，立志成人成才，報銷國家」

出通告果個

bao xiao 報效
拼音打字問題

反了反了

咁肯定係佢平時打「報銷」多過「報效」

冇講錯